# README #

* Доброго времени суток! 

* Данный репозиторий создан в рамках выполнения домашнего задания по теме "Создаем простое API, используя express"

* Он включает в себя несколько js-файла, которые в свою очередь являются некой реализации сервера..

* Каждый из пунктов выполненного д/з лежит в отдельной от главной ветке, соответстующей номеру д/з.